有冇人可以講下 Big, Large 同 Huge 有咩分別？

大家有咩睇法

大
好大
好撚大

係咪真係咁解

我覺得你
Big 形容死物
Large 形容數量
Huge 形容unexpected 既情況

係

咁biggest 大d定huge大d?

你買衫買大碼同個sales講要Big?

biggest 最大
hugest 最撚大

大
好大
巨大

mk仔無學英文？
一個係比較大一個係好撚大

Big - 實物， 如big park
Large - 非實物，如large space
Huge - 大過big and large

Biggest只係最大，未必係大

huge通常係比預期大

上而有人駁話買衫都係同sales講要Large wo, 點睇

large animal 係size點解唔係huge
huge amount 係quantity點解又唔係large

小學雞

但認真答你, 比較無意思, 唔同情況用唔同既字
同中文一樣, 你會練大隻, 會唔會練巨隻?

你去外國買下衫咪知
你夠膽可以講big / huge
睇下個sales會唔會笑鳩你

就好似D人唔知凍檸茶叫ice lemon tea
成鳩日話cold lemon tea